每次集會，我哋一齊舉起呢個手勢！

有睇過hunger game 就明，戲入面有個手勢

我地都需要一個，就係呢個

係，係用嚟串鳩隻狗畀人咬斷手指

但唔好笑住
呢個手勢係代表一個意志，我地同啲狗講

每次集會，我地都要舉起依個手勢！話畀啲狗聽，係政府要懼怕人民！

推

【轉風向】請緊握扶手，全力轉去反美帝

既然目的係攬炒，點解唔係攬埋中共炒？

大家幫手推推

this la

推推先

值得推

要多推，麻煩大家

有無留意，有人洗緊負評

唉連登淪陷

之前發夢舉過， 得幾個人跟

好似見過

狂推is ok
thank you

勁呀

🙂有陣時手勢代表住一d野
我覺得個手勢唔好睇
而且好難做

到時發夢舉個時 叫身邊啲手足傳開去 好快就個個都舉

好撚靚

純建議，可做可不做

係，無錯，但等多啲人見到先

之前講過呢個手勢係外國係代表性交
所以都係不了

呢個手勢喺外國好似有性暗示

外國代表性交
香港代表屌啲狗老母，一樣

用一個更有力量既手勢會唔會更好？因為始終代表信念

我唔反對呢個手勢
除非過半市民做到
無名指唔係個個屈到

上次fact check 左

收埋手指公先代表二穴齊發
英文： double penetration

有啲國家v手同手指公都係粗口，你避得幾多個？

做呢個好過啦

係架咩

我覺得呢個好架
真係香港人先明，有故仔講

hunger games 嗰個咪一樣係發誓既手勢

推推

The shocker, also known colloquially as "two in the pink, one in the stink,"[1][2] is a hand gesture with a sexual connotation.[3] The ring finger and thumb are curled or bent down while the other fingers are extended. The index and middle fingers are kept together (touching) and the back of the hand faces outwards (away from the gesturer). The gesture refers to the act of inserting the index and middle fingers into a vagina and the little finger into the recipient's anus, hence the "shock".

好似唔同wo

我覺得就咁用the hunger games嗰個都得

It is an old and rarely used gesture of our district, occasionally seen at funerals. It means thanks多謝香港人, it means admiration對義士嘅尊敬, it means goodbye to someone you love對離開咗我哋喺天國嘅兄弟姊妹講再見.

我剛剛自己做，就做到呢個手勢囉

都無所謂，但係個故仔係人地，唔係我地香港人共享既意義

我諗住有意思得嚟係國際間又易啲make noise

有啲難睇，用hunger game果個可能仲好啲

唔係人人都做到 我做到手指抽根

發夢個次圍警總見過，好撚柒

始終呢種史詩式既感動場面得電影先拍得出

好撚高質文畫都好撚高質，特別係文

講左幾次係右手唔係左手

支持，大家一齊舉起呢個手勢

Btw
和理非升級 BYE BUY DAY 投票

宜家投咗星期日同星期一既人叮噹馬頭
幫手推post同埋投個票啦

記錯

其實hunger games 我都覺得有少少柒
不過唔係為型既，信念啫

我諗，我地重點唔係要make noise 畀外媒
依一刻係要表達，我地對狗同暴政既憤怒

話畀佢地聽，你可以殺晒我地，但我地會攬撚住你一齊

練下

理解既，各自努力。

我會建議舉拳頭或者舉食指。

拳頭，代表人民既力量。

食指，代表直指政權。

Push

push

幾有意思

都好呀，總之大家要搵到一個手勢，象徵依件事

ass♂ass♂in

呢個手勢真心難做 hold耐少少都就抽筋

練下囉

推推推

同意可幫手推正評
唔同意，可傾下建議

之前唔係話個手勢係唔知邊度係關於性然後bam左的

上面話唔同

不過中指都係一樣關於性

發夢有次遊行到警總，好多人舉

我哋睇唔到

咁都睇唔到？

我要攬炒

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

你講既係無舉姆指
唔同就係唔同

我寧願用hunger games嗰個，好似意義仲大
呢個好似單純係挑釁嘅意義

sorry 好尷尬

舉手勢呢樣野好左膠 不了

舉住條jer 先

擺明係向暴政挑釁啦大佬

唔緊要，開放討論

hunger game果個好d，本身已經廣為人知、外媒見到都知咩事
最重要係易做，揸車ge司機經過又得、樓上街坊阿伯又得、細路仔睇到貪過癮學左都得

好似係右手

hunger games嗰個型好多，有革命意味
四指比人感覺好小學雞

小唔小學雞，兩睇啦呢啲

做多左喇

7

個動作好難做

都可以唔舉既

maybe

咁都要大家去集會先得㗎！
————————-
全力推行動文宣！

我好難先做到

好易手抽筋

依個一定啦

一齊舉起呢個手勢

其實我都覺得幾有予意
實質上沙田好似係正式傷到班狗既第一次？
代表著香港終於放棄打不還手既觀念
寧死不屈，同歸於盡
警犬武力係高，但我地會同你同歸於盡
中共解放軍同我地係實力懸殊，我地就同你焦土覽炒

唔好諗住可以毫髮無損贏撚曬

係，本身就係咁諗
係未必夠你砌，但你諗住全身而退，無撚可能

意志

唔贊成，宜個手勢係借侮辱別人而產生意義，令人反感

推呀

吓 唔係侮辱人
係侮辱狗，你係咪搞錯咗？

外國係代表性交

上面講咗唔係

不過算啦，歡迎討論

唔好膠化行動啦

次次都舉

都唔係既，集會時搵啲嘢做下嘛

我覺得手勢呢啲用黎表示自己立場/增加士氣，有效過用黎串鳩啲狗
而且有人講過呢個手勢係唔知邊到係代表性交咁既意思

手勢好7

腳勢？

你自己玩下膠咪算囉
post上連登好多真心膠㗎

係，我既立場就係咁
你殺我，你都唔可以全身而退

唉屌 前排就唱歌 以嫁就做手勢
我求下你地做下實際d既野好過啦

我真心既
不過可能你做慣大事，睇唔起我依啲真心膠

實際野都會做

認同 唔應該做

要做手勢應該做啲代表性啲
咁樣串啲狗我唔覺得佢地會care
佢地咁既智商分分鐘get唔到

更新咗

我今朝都有諗過 的確我覺得有助集中番士氣
但我記錯hunger game 果個係兩隻手指諗極都好加藤鷹feel

正評275 負評可以二百幾
真係神撚奇

會話畀佢地聽

三隻

光復香港 時代革命

舉得hea就變納粹禮ga la

之前將軍澳遊行經過狗屋我都係做斷指,希望佢地唔好嬲嬲豬啦

天琦講過 要拋棄所有形式主義

咁多負皮嘅好柒定點

Mon po狗唔gur

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

願聞其詳

個人認為太鳩

有點on9

呢排好多post 都係咁
叫人散嗰啲，可以去到二千幾正評

認真講其實真係實際野 大家衝耐左係會漸漸麻木 係要搵辦法集中番 俾大家都係覺得一個群體同一個目標 唔係當玩玩下 納粹個舉手其實睇落去都on9 但個啲人民都係當團結同效忠個象徵

歡迎討論

包括 盲目信奉任何人

其實有少少

不過有舉過

呢啲先畀到外國記者畫面

都話外國個個係收埋手指公同無名指 唔同架
不過革命手勢要有意思 收埋無名指呢個一直都係持嚟笑9班狗 象徵意義唔係咁好睇

不過有手勢係好 諗過個！

你個名話齋，呢個手勢fit 撚晒

係舉就嚴肅啲
用舉手勢黎侮辱到喉唔到肺

280 人洗負評
心照

mon po 狗，你地好唔gur 咩？
講句野啦

唔係，一樣會屌啲狗既
加多樣嘢啫

好難舉啊大佬

睇嚟都會畀人洗負評
唉，連登新會員們，你哋好呀

我都係俾負評
我寧願用返饑餓遊戲果個手勢
容易做好多
信息亦容易傳遞
不包含仇恨
又多人知呢個手勢意思

310 正評 對 304 負評

有無人見過呀？
好撚好笑

唔好亂黎

手勢一定要有正面既意思
先唔講手勢係為左團結我地既信念 更加係會比外國人見到

你一開始都講到明有笑咬手指既意思 呢個手勢仲要有性交既意味
點睇都係負面多

可以有手勢 但一定要好好諗過先

好靚

我覺得幾好 認受性高
可能真係有啲鳩 轉過個啦

大家一齊討論 提出建議

槓桿有咁大？

次次經過狗屋都舉

點解唔包含仇恨呀？
你同啲狗有親？

係咪要有個手足畀狗開槍打爆個頭
你先有仇恨？

我會舉

意見就講左
你唔接受
要檢討果個唔係我
自由係咩意義，希望你知道
加油

中箭？

樓主睇下我講咩
唔好盲推

負評多過正評
各位阿sir 早啲訓喇，唔好上網上咁夜
聽日仲要出任務ga

唔洗咁激動，大家都係發表意見

咁你咪有自由唔仇恨啲狗
我都有自由憎鳩啲狗
無撚人諗住檢討

其實你會唔會認真去反思一下
人地真係俾左意見你
而你去學識接納意見

無激動，心疼啲阿sir 啫

有啲唔順手...

做多左啦

你反思下你自己先啦
我上面都一直有同人講，歡迎討論
點解要屌柒你呀？因為你話唔應該有仇恨呀
你檢討下自己，見到啲手足畀人捉，有咩感覺

屌條撚樣樓主都唔聽人講野既

明明理性討論緊有咩唔好就話人親狗

無人唔俾你憎狗
我都好憎狗
但你唔可能夾硬要求其他手足一定要聽令於你
大家都係獨立，自由
呢D野，強迫唔到
你要舉，就你帶頭做先
自自然然有人跟
而唔係係度胡思亂想，唔同意你既就係狗AC

我都係比負評

好撚on9

你自己縮埋一邊自己做啦屌你老母

我係撚樣？
ok 好，明白既
講咗歡迎討論，一直都無起剛，都話我係撚樣

咁不如你睇下我講咩先啦

手勢係好啊 但你呢個手勢唔適合嘛

我會㗎喇，我會縮埋自己做

ON99唔知想點..

我係話個手勢唔應該包含太多信息
簡單，容易傳遞比較好
可能我講得1999
SORRY
你可以繼續憎狗，繼續KEEP起呢團仇恨
加油

幾時有要大家聽令於我
好撚好笑

唉屌
你冷靜D 先
你唔好係咁屌人先得家

呢到唔係得你一個嬲得你食過TG 家
你講完歡迎討論之後
你有冇認真去收受唔同人既意見先

請問我又幾時有邊句屌咗你呢？
聽講我講咗咁耐，都係屌咗個白衣唔知乜鳩咋喎

Agree

咁可能我地全部人都錯左
誤會左你
SORRY
但你唔能夠下下迫人表態
你係咁問我：D手足俾狗打，打爆頭，唔帶仇恨?
你咁問法，令到我感覺到壓迫，好似命令緊我咁
你會唔會選舉用一個客氣D既態度去同手足溝通?
多謝

其實我有D擔心樓主壓力爆煲，大家唔好俾太多壓力佢
等佢冷靜下吧

對住手足梗係得啦
我對你講都得㗎

見到手足畀人拉，如果你有得揀，又可唔可以唔帶仇恨呢？
1至10, 1 係最低，你可以揀出你心目中個答案

唉算
討論既野你唔理

一見人講2句你唔啱聽既就沖出黎
咁你慢慢舉呢個手勢啦

重申：我反對既唔係舉手勢 係反對你呢個手勢

你老母就壓力爆煲

拿，你又黎啦
點解一定要迫人表態呢?
點解人地一定要按你意思去做?
咁如果我唔填個分數出黎呢?
你係街問我，我唔答你，你係咪會郁手打鳩我?
講真，你依家呢個態度，真係令到其他手足好驚你

無名指會彈起
要搵膠紙痴住

你冷靜D先啦，無啦啦提咩老母，我又無屌鳩你，唉

我明你搞緊咩喇
早講啦，原來玩呢招
唉算啦膠化咗個po, 呢次畀你贏一獲
下次再玩過

練下啦

下次一齊舉

心照
早啲抖啦你
我認依鋪畀你引開咗，唉

諗個好手勢，對成個運動好有幫助

此post 已完啦

頭先TST唱無盡時已舉起喱個勢

呢啲形態主義好易變質 依家討論樓主見反對就不滿 負評一定係狗 令人想像第日唔舉就係鬼 亦令我聯想納粹手勢

咩呢招果招
我無強迫過你表態
依家事實係好多人唔認同你
當然有一半人認同你
但你唔好將唔認同你既意見都轉化成：打手
咁樣，你同藍絲有咩分別?
藍絲：出黎示威一定有收錢
大佬，接受一下唔同既意見啦

其實都唔一定要舉
諗住舉出嚟，畀大家確立同一種意志

至於你話我見反對就不滿，我其實都係屌同一個人啫
anyway, 明白手足

又嚟無盡

點解要扣我帽子。。。。
我講左D咩令到你有咁既想法?

下鋪啦
我會認住你嘅，下鋪我哋再玩過

左定右? 我一見到狗就舉

人地批評你納粹手勢，你都唔發難
你真係針對我架WO

好似話右

都話下鋪先囉，下次先啦

下咩鋪=.=
點解要批鬥我。。。。

有利有弊 的確會令感覺大家係一個整體 同時容易產生排外

我想得個知字姐
我又無屌你
我又無唔俾你憎狗
你自己係度問點解D人淨係負評又唔留言
我留言答你
你就標籤我
咁樣好唔公道姐

想重整番，我相信大家對狗既憤怒已到咗極點，但仍然希望有方法帶出呢種憤怒

我係一啲都唔認同力量來自愛
力量係來自仇恨，依樣嘢我相信五年前失敗，大家已好清楚

我都諗起納粹 又唔係個個人有睇套戲

所以我都無話舉套戲入面個手勢

有乜用 留返D力做實事好唔好 係咪舉完警狗就唔打你

唔贊成

不推文回覆

討論下

不推文無所謂既，好小事

舉唔起，會抽筋

咁嗌口號都無咩用
即係舉手勢係無用？
我都係諗住加強軍心，唔係話用依樣嘢去控訴

舉一陣囉咁

我覺得可以

我指hunger game個個
收無名指個個就唔太好 感覺好小學雞

推，推到人人都識舉

舉隻手又加乜撚野強軍心呀 打仗又邊有人舉手勢呀？
又話開放討論但負評你又唔滿意
你呢D叫做多左呀

唔知點講
覺得唔好

佢仲話要擇我名，唉，我依家好撚驚
點解我當佢手足，佢當我係狗

咁算囉，唔舉唔舉

村民唔係咁諗呀

我當晒每一個人係手足
你直情係我知己添啦

觀感唔好，感覺好小學雞

利申 深黃和理非

樓主中學畢業未？ 諗完D屎橋比人BAN尻左又成個恕婦咁Passive Aggresive陰D陰D屌尻人

呢個手勢咪講過外國有帶侮辱女性意思

其實可以試下平時食指中指舉起個"yeah" 不過係前後反轉。

以前英軍好撚鍾意串撚鳩法國人D POW 比人斬左食指中指，就係佢地面前呢個"調轉yeah"

順便，借推，大學生巴絲睇睇

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

認真，人地俾正負評係唔會爬晒文先決定俾正評定負評
人地一睇完你1樓寫既野就落正負評
點解你要將個責任擺落我度?我膠化你個帖?
我每個留言都好真心覆你，係你自己企到好硬
同埋，我唔明點解你話要下鋪玩過?
你咁樣，係咪即係凶我?

不如整個poll 睇下大家想唔想舉先
手勢要多人做同明先有用

以前英軍好撚鍾意串撚鳩法國人D POW 比人斬左食指中指，就係佢地面前呢個"調轉yeah"

侮辱人，大家好似唔太同意
可能英軍當時都好多人反對

我當你係知己
你話我凶你
我真係好撚驚，好傷心

我都好驚

好柒

係囉，大家都咁驚
你又話我凶你
慘慘

唔緊要，此post 已完

咁你無啦啦講咩下鋪玩過，認住我先
大佬呀，我真係驚架
上個網留個言渣

唔好咁啦
知你好心但係呢個方法未必好 下次努力

都可能係...... 定係其實掉返轉，唔睇如何串撚班狗，係點樣支持自己人/記者。

例如：敲頭盔

我都係呀，網上留個言咋
你又話我擇你名，唔開心
我好鬼驚，頭先一睇，原來嚇到賴咗尿

直接用hunger game手勢就得。universal ，外國勢力都明白。
唔一定係咪都要自己invite一d野出黎。

心照啦
我邊係好心呀，我迫鳩人跟我做法之嘛
純粹想威，唔好諗錯隔離

光復香港 鐳射革命!!

都可以

唔好推喇

啲手指幾靚

其實我覺得可以舉Hunger Games果個
因為有睇過套戲嘅人都會知個涵意
攬炒巴又鐘意用If we burn you burn with us張gif
最重要仲可以攞到國際關注 唔睇內文睇圖都知咩事

好難淨係屈起無名指

同意

自己上網搵翻天琦講過啲咩喇
自己去尋找真相
喺呢個世道任何人都唔好信十足
要抱住懷疑嘅心態
無一種價值觀唔係自己去建立架

我知你想用呢個手勢令大家聯想班狗嘅暴力 從而集合大家嘅憤怒 但有人最大嘅情緒係傷心或其他 單一化就容易產生分化 我地一直以來都係兄弟爬山 唔好限制自己同其他人 除非整合到大家嘅想法

好似口號咁 有人唔講香港人加油 但都可以光復香港 時代革命

我就真係無限制大家
講真，嬲起上嚟，我直接舉中指tim
大家舉又得，唔舉都得

不過畀上面位[手足]帶咗去我限制大家諗法，迫鳩大家跟我啫
唔緊要

依個就真係
我做唔出

我淨係左手舉到 所以舉唔舉到嘅感覺都明

幫你推

呢隻手 同時係John wick 3 果隻手